（連登有愛）凌晨4點有咩車可以由慈雲山去到西營盤

想去菲臘牙科睇牙，跪求方法可以凌晨4點由慈雲山去菲臘牙科醫院，就算只係去到西營盤都得

Taxi

我架超跑

過海長途的士我負擔唔到

有冇通宵小巴或者巴士可以過到海先，再飛的

去旺角坐紅Van

我之前係落鑽石山𨍭n121到港澳碼頭行過去，行十分鐘左右

由mk到西環個架
可唔可以講下全程要幾耐時間，方便預時間

btw多謝巴打

n121係邊到上車?同埋邊到落

多謝巴打 香港睇牙真係好貴

慈中紅van 15min到旺角
旺角去西環半夜你咪預4-5個字

thx

其實以家咁多app
點解仲要開post 問人

比個app名黎睇下啦你講到咁多
打成排字出黎完全無撚幫助件事

叫Citymapper 可以搵到紅van btw菲臘有牙科急症架？

樓主幾多歲
咁小事上連登問

人地打埋巴士n121同講明邊落都要問 九巴app都要打名

Thank you👍🏻

早到好 我之前係lok fu坐頭班mtr去到已經拎下午籌

thx

我個病算係舊患黎，自從兩年前補完牙之後就每隔半年就牙痛一次

我以為忍幾日就得，到而家發現生左粒牙瘡

多謝提醒

我係上網查完先上黎問

上網見到好多人都係觀塘過去，冇咩人講由黃大仙去既方法